{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63905&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평포시즌독채펜션"
    },
    "text": "北漢江の川辺に位置しているこのペンションは、年中美しい風景と多様な楽しみがある場所です。様々なタイプの客室と広いペンション団地の様々な付帯施設が用意されており、誰でもリラックスできます。当ペンションから、プチフランスが車で8分、南怡島南怡ナルが車で分の距離あり、加平駅から車で2分の距離に位置しているため、周辺の観光地にもアクセスしやすいです。無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 加平駅や加平ターミナルからの送迎サービスやマートピックアップサービスも提供しています。 ペンションのアテネとシドニーの客室には単独プールがあります。プールは5月から9月まで運営しており、大きさは3M*6M*1.3Mです。ラッシュガードと水着の着用が必須であり、営業時間は午後5時から8時まで、翌日午前9時から午後6時までです。カラオケとカフェは補修のため、一時利用中止となっています。 バーベキュー施設として炭とグリルをレンタルしています。準備時間は午後5時までで、利用時間は午後5時から11時までです。雨天や冬季にもバーベキュー施設をご利用いただけます。 炭やグリルなどの持ち込みはできません。定員を超える場合は入室できず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。未成年者は保護者なしでは宿泊を利用できず、このような場合には強制退室及びキャンセル払い戻しはできません。 当該の画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所で分別収集してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールを快適に保つために、利用時間を守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは北漢江の川辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは美しい風景と多様な楽しみがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "このペンションからはプチフランスや南怡島南怡ナルへのアクセスが車で8分、加平駅へのアクセスが車で2分です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの付帯施設には様々なタイプの客室と広いペンション団地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "ペンションのプールは5月から9月まで利用可能で、営業時間は午後5時から8時まで及び翌日午前9時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するための条件はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際には炭やグリルなどの持ち込みはできず、定員を超える場合や肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火災の危険物質は利用できますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内ではゴミは指定された場所で分別収集してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "プールを快適に保つためには、利用時間を守る必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 479
    }
}